銀之匙

有無人睇開？
作者有事？係無下話就完？

其實最近更新番一話

但一飛就4年後

好似之前講過最後3話
已經出左2話
應該黎緊係最終回

Sosad
作者有事？ 之前第2季（所謂）都停左排
見佢出返點知一出就完，有d sad
不過好過hxh 咁一年10話ga

作者牛姨屋企人病左，冇時間更新。佢話會不定期連載。而家都就最終話啦，主角佢哋要畢業出去正式創業啦

唔係連最後一話都已解決出埋咩？

結局出左..
希望每個角色都有後傳補完

情願佢遲D得閒先畫埋個尾, 依家草草收尾

其實牛姨係咪keep住有畫另一套？

個feel 好趕
睇嚟真係牛媽屋企搞唔掂
佢想完埋套野就安安樂樂咁返老家幫手

應該仲有示姓貴族、阿爾斯蘭戰記。

都唔算草草收尾，八軒讀完中學，創左業，最後入埋大學算圓滿吧， 不過結尾又開俄羅斯篇所以先覺得怪怪地 , 130 同131 掉轉睇就好順

130 同131 調轉真係岩岩好
同埋好想睇御影同八軒結婚

岩岩開左俄羅斯個頭就即刻講返學校講述八軒事跡好奇怪

132話俄羅斯有非洲豬瘟，八軒破產收場，亞紀下海還債

屌

好難結，要鐵血戰士打嬴棕熊先得

御影